咁多國家睇住，佢地spin唔到。成功攬炒，一國一制

應該政府有請求。依家係9up自發駁你搞，無人搞就陣間林鄭出黎，

如果真係乜請求都無，一國兩制玩完，攬炒成功，外資一定大撤退。

咁多國家睇住，佢地spin唔到。

推

講清楚d?